\begin{song}[remember-chords]{title={Soba 102},lyrics={Jan Plestenjak}}

	\begin{intro*}
		_{Hm} _{Hm} _{Hm} _{Hm}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		V so^{Hm}bi 102 \\
		to^G noč je ukradel moje zlo^Amljeno srce. \nscs {} ^{Asus4} {} ^A {} \scs \\
		V so^{Hm}bi 102 \\
		pi^Gsal je na mojo kožo ra^Anjeno ime. \nscs {} ^{Asus4} {} ^A
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kri^, kot vino pil, me^sec bil je kriv. \\
		De^lala sva vse, vse^ kar se ne sme^! {} \\
		O^na kriva je, da^ ne rabim sanj. \\
		Ko^ pogleda me, vse^ v meni vre^A. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Hote^{Hm}l, soba 102^G, vse kar se ne sme^*D ee^A. {} \\
		Midva^{Hm}, pot do neba^G, noro zalju^*D bljena^A. {}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		V so^bi 102 \\
		z le^dom me grel in z ognjem spe^t me je hladil. \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
		V so^bi 102 \\
		lju^bil in sovražil, kot hudi^{}č in bog je bil. \nscs {} ^ {} ^ {} \scs \\
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Kri^, kot vino pil, me^sec bil je kriv. \\
		De^lala sva vse, vse^ kar se ne sme^! {} \\
		O^na kriva je, da^ ne rabim sanj. \\
		Ko^ pogleda me, vse^ v meni vre^A. {}
	\end{kitica}

	\ifprntch{
		\begin{refren}
			\begin{repeated}
				Hote^l, soba 102^, vse kar se ne sme^*{} ee^. {} \\
				Midva^, pot do neba^, noro zalju^*{} bljena^. {}
			\end{repeated}
		\end{refren}
		%
		\begin{interlude*}
			_G _{Em} _{Hm} _G \\
			_G _{Em} _{F#}
		\end{interlude*}
		%
		\begin{refren}
			\begin{repeated}
				Hote^l, soba 102^, vse kar se ne sme^*{} ee^. {} \\
				Midva^, pot do neba^, noro zalju^*{} bljena^. {}
			\end{repeated}
		\end{refren}
		%
		\begin{outro*}
			_{Hm} _G _{Asus4} _A _{Hm} _G _{Asus4} _A
		\end{outro*}
		}{
			\begin{refren}
				\begin{repeated}[4]
					Hote^l, soba 102^, vse kar se ne sme^*{} ee^. {} \\
					Midva^, pot do neba^, noro zalju^*{} bljena^. {}
				\end{repeated}
			\end{refren}
			}

\end{song}
